華美銀行(East West Bank)就好似香港既中銀咁，點解美國人唔識死，仲係度開戶口?

陣間支爆，唔驚呢間野崩潰，一蚊都賠唔返咩? 更何況，佢係中資，其實都唔應該幫襯。點解美國人完全無呢個Sense

???

係嗰度開得既都係中國移民過去架啦

聯邦政府會保佢啲客戶存款

但係正常人都用chase/citi/BOA㗎啦

上twitter講啦
係連登講有咩用

樓主連有fdic都未知就仆出嚟柒

有都無用，始終係中資，WIKI仲要講佢好多貸款俾曬中國影視公司。佢係中國資金背景，就算有FDIC, 都唔代表佢唔會崩塌。兩回事黎

佢破產都有FDIC保 你知唔知自己講緊乜
East West Bank 喺FDIC program入面
我自己估計EW Bank可能offering 比其他銀行好

講到有fdic都會渣都冇，點討論

樓主應該覺得全部人deposit遠遠高於250000美金

葉玉卿果間？

你係美國住就唔會諗住避到中資

FDIC唔係萬能
真係爆左分分鍾搞幾年先有得賠

係美國有250K存款好撚勁(唔計大陸班黑錢)

wiki話East West Bank得400億資產，應該仲救到

救到都好慘，實有L排等

咪on9 都已經無限QE緊
一日軍本位有全世界信美金
點爆都冇事

你借曬D錢俾中資企業，其實好危

Push

中国人用支資好正常
班生蕃去到美國乜都唔識
點開chase/citi/BOA?
citi都係得唐人街先易開咋

中国人錢得中国種先賺到
或利用中国種先賺到
唔好幻想中国好多商機
D錢唔係比非中国人賺

The four branches of The First State Bank will reopen as branches of MVB Bank on Saturday, April 4, during normal banking hours. The FDIC strongly encourages bank customers to follow Centers for Disease Control and Prevention guidance on social distancing and utilize online and electronic banking capabilities. In keeping with West Virginia Governor Jim Justice's Stay-at-Home Order, customers should visit a bank branch only if an in-person visit is essential and only after making an appointment.

Depositors of The First State Bank will automatically become depositors of MVB Bank. The FDIC will continue to insure deposits so customers do not need to change their banking relationship in order to retain their deposit insurance coverage up to applicable limits.

上面篇新聞稿話呢排執個間銀行存戶直接轉做第二間銀行存戶，存戶唔使同FDIC攞錢喎。

實際情況未必似樓主咁講。